習主席是香港青少年的大恩人

要不是習大禁止梁特開鎗鎮壓
香港仔早已跟李旺陽會面了
謝謝習大

係呀同志